發現去去武器走嘅破解方法

綁條手繩咪得，點解哈利波特咁蠢

閘住反彈無回頭

手都甩呀ching

彈走埋自己，何必呢

準備多幾支又有無得諗？

破解方法係： 照講 ‘去去武器走’ , 再加閃避

好過連武器都唔見埋

去去武器走後期根本係攻擊用

第3集哈利係鬼屋用去去武器走
石內卜成個人飛左埋床

心入面將支棒視為防具都得

正解

第二集去去武器走都係用嚟飛走人

其實招技係乜，空氣衝擊波？

都係一時時，個效果成日唔同

避開啊哈利

因為個人都係武器

JK 自己都答唔到 成日唔明點解哈利波特咁收得 打過下機都知佢套魔法既力量體系好L奇怪，邪惡大魔王嘅damage 居然少過個中學生

繳械咒 彈走你手上武器
但如果輸出太高 有時會彈走埋個人

呢套野真心on9

咁都要有原理㗎，

係物理上嘅衝擊波定係用法則剩係針對支棍？

針對武器 但武器彈開都有力 太大力個人都會彈開

即係有道力作用喺支棍，咁正常物理現象係彈走支棍, 個人最多甩骹，唔會成個人飛走，因為受力位置唔同

都可推跌一個人
人同手可以當係一整個物件
受力咪成件野一齊郁

用第二支魔丈出速速前咪得囉

咁就唔係針對支棍啦，所以我上面咪問你佢原理係點

你可以當枝棍要離開個人 但如果佢離開個道力太大 變相就係推開個人

去到尾野都唔洗講，魔法好似屙尿咁射出嚟又點破

魔法棒係手臂既伸延

如果作者係男人，戰鬥方面嘅設定一定嚴謹好多

左手只是輔助

來來武器來

整個竹筒 袋住十幾枝魔法棒

ok 我講得簡單少少，你幻想下

而家你拎實支棍，

我推你支棍，你唔放手，會連你手臂，膊頭都推郁，啱？如果個力大多十倍，你可能會斷埋手添。

但而家電影個動作係應肚即飛，如果道力唔係打落你驅幹，係做唔到呢個效果

雷射眼咪仆街

其實係以枝棍為中心 作用範圍同使用者法力/出力成正比

所以平時剩係彈開枝棍 用力嘅時候範圍涉及到個人就會彈埋個人

應該直頭係你捉住我隻手推開我先係類比到武器推開個人 甩臼係有可能 但更多係人會用埋身體 當成一個系統卸力

唔用武器咪得

咁樣個人應該係打圈

未試過最樣比人推？係會跌低

推隻手喎....

冇可能， 一定破解唔到

利申： 試過

Yes 你揾人試下
同埋另一個情況係條友死都揸住枝野 如果枝棍夠大力就會連人帶棍飛開

羅琳設定嘅魔法世界唔係參考dnd 似童話居多

同應肚即飛兩回事...

去去武器走 速速前 closed loop

咁我覺得就係表現手法既問題 但彈開/飛開/跌低係解釋到

咁expeliarmus 同Accio 係咪可以有同樣效果

嘅然彈魔杖可以彈走個人，吸魔杖咪可以吸埋個人過嚟攬實

武器飛走同人飛走可能係力度控制同瞄準問題

解釋到，但 jk 自己解釋唔到啫

去去武器走後期變撚咗激光喎

做手術將隻魔杖內置係手指到會點

揸魔杖隻手即刻向下放手
另一隻手即刻接住出招

揸得太實 早少少鬆手就無事

俾人搶咗魔仗仲邊有得唸咒

唔用魔杖唸唔唸到？

如果係狼人點算

要破解其實不難
試吓唔好同佢搏杖，入佢中路
後發先至，咒咒虐！

係咪可以做到呢種效果

狼人打飛機嗰陣講

成班麻瓜係度嘈

如果我攞住粒手榴彈中哩招，粒彈係咪會飛出去

利申: 只睇過電影版
其實小說入面有無魔力, MP 依D 概念, D 技係唔係可以無限用, 係唔係一個初學者理論上都可以同大魔王鬥射激光(只要把口讀咒讀得夠快)

Reverse spell effect
要兩枝魔杖枝芯一樣先有個呢個effect
但potter同Voldemort 個case應該就係因為佢地其實係同一個人(potter係分靈體)

最撚痛係唔係撕淌三步殺

X教授

大笑咗

哈利，我屌你老母！

Sor 睇翻原來枝芯一樣

我插定一堆係褲袋佢會計邊枝係武器

其實係電影On9唔跟小説規則

唔係一定要設定到好仔細先叫好既 有d野講意境
就好似古龍咁 天外飛仙係點冇人知 但個個覺型 小李飛刀點解咁勁 冇人知點練 淨係知飛出去實中

再加上哈利波特套野又唔係jump果d著重打交 冇必要好嚴謹咁set個魔法系統

鳳凰會個集 佛地魔同鄧不利多 都係咁

點解魔杖無雙杖流?

唔知佢地用咩spell 完全無講過野

彈走架輪椅

通常 其實係一定 一個巫師同一時間只能充分使用一枝wand 或者掉轉講 同一時間只會有一枝wand recognise 一個巫師

一個初中都學到既spell夠索命咒打真係r曬頭

戰鬥寫得唔logical都算 佢始終係兒童文學
寫嚟主要俾細路哥睇

但後幾部太多感情線真係睇到好炆

如果最後哈利無掉支接骨木魔杖 佢就會有兩支 咁應該係同時間用唔到兩支

DLLM 連登仔,
咁都要走去諗物理定律

佢個刻應該只係elder既擁有者(1枝) 但無要到 所以就翻翻去之前個枝魔杖到(1枝)

行家黎喎

最應該帶支 手槍 去魔法世界

當對方唔留意果陣, 一槍射死佢
連咒語都唔洗講

唸唸下 人地一用去去武器走 可能全部魔杖彈走曬

雙刀流會飛一枝定兩枝？
插多幾十枝係身會唔會一齊飛走？定淨係飛走手上個邊？

Wand某程度上有意識、有性格 有啲特別忠心 有啲特別揀擇 有啲特別容易轉手 如果你真係揾到幾十枝魔杖全部都肯揀你 又肯共侍一夫 就你勁

最勁係stupefy 咄咄失 哈利淨係用佢
撕淌三步殺又好型

唔係得勁既先會有意識咩
睇左咁耐仲以為事旦拎支筷子就得
等我係屋企練左咁耐
係時候重睇

唔拎無器有無得諗
一拳一件

唔帶武器

隱形斗篷走去佢後面一拳轟落去

係佢講個陣即刻放低支武器
再即刻係空中接返

全部甘道夫

跟胡cfu操k? 唔好咁弱啦

一個索命咒就收左皮

識的期手隱形斗篷 但就唔用魔杖

識得用

飛bra係用去去胸圍走

咒語係咪一定要大大聲講出黎？ 如果唔係咁不如哩埋一二邊偷襲好過兜口兜面對決

屌...本黎套野作得唔錯
但就係無係法術到比心思
你老尾 佛地魔殺人要用阿哇呾喀呾啦
但哈利就靠招去去武器走行天下
只要力量夠大 溫咖癲啦唯啊薩都可以殺人
彈到9杖遠無難度

遊戲就唔好拎黎講啦

但索命咒好似都無乜特別要求
只要識句咒語就係人都用到
即係你一入學校...乜7都唔學 就學呢一招...
相信你已經係惡霸

又諗起哈利泰龍

中之前放手將魔枚離手
然後中個因爲你冇武器 所以個咒語變垃圾
然後你另一隻手凌空接返支魔枚/用腳踢返上黎

一埋手即刻反擊，不過好睇時機同反應

成個力量體系都唔合理，鐘意得應該都係女人多。
個框架設定都好多漏洞。

樓上d合理懷疑都咁多負評都唔知哈利fans點諗。

用槍啦用乜鳩魔杖
又要鳩嗡

咒咒瘧

走走武器來

唔係 第四集有講
魔力同決心唔夠唔會死人
最多流下鼻血

可能因為咒語令支野要同手有一定距離，但你條繩又綁死佢，之後支魔杖同你一齊好似火箭咁飛黎飛去

EX啤li丫mas

最型果招一定係

無限去去武器走

佢講去去嘅時候開槍 子彈快定佢快

本身唔用武器咪得

去去去去武器走走

佢唔知你用咩武器就得

記得有一度講過
魔杖只係幫助你更好咁使用魔法
就好似ipad枝筆用黎畫畫咁
冇就難少少 有就易多多

其實兩個都expelliarmus咪得囉

就算比你準備定一袋去
人地靜係出把口已經扣你一支
小數怕長計

止止止，可以擋到

石內卜自創「對敵用」咒語，用無型之刃割傷敵人，傷口唔能夠用反咒之外嘅方法痊癒。石內卜死咗之後呢招冇人識解，所以你可以咁講。

ps依家好似得哈利識用

破解方法 俾返相應嘅作用力佢抵消返
點俾就各下自理

姐係佢臨出招前，我掉支魔杖落地就唔會有事？

話時話
點解唔見有人用二杖流 三杖流

連手上既仗都保唔住 比20枝你都無用

杖

如果扯咗之後 吸過嚟 再彈走 再吸過嚟...

印象中冇杖都可以用魔法
Btw有冇人解釋到點解班傲羅可以咁廢

成班死毒撚係到分析 仲以為自己好中point

去去去去武器走

之字形走位已經得

其實係翻譯問題

彈走左咪彈番番黎囉

原理

你仲咁好心機理佢

無得破解
用三段式陣法可以做到去去武器走連射
佛地魔都無解